Hashtag #好仔不當差 #fuckhkcops

facebook, twitter, snapchat

去整合Post度攞晒啲相hashtag 哂佢
死警犬仲唔仆街死

instagram also